終於諗到 原來買山齊士係做鋼琴家

好似路飛 請 布露克 番黎咁做音樂家